［又少個處］蕭正楠領獎公佈婚訊：多謝我太太黃翠如

無綫《萬千星輝頒獎禮2018》由洪永城與黃翠如頒發「最受歡迎電視拍檔」給《兄弟大茶飯》的蕭正楠與曹永廉，阿蕭感言時爆出：「多謝我太太黃翠如」，令全場均感意外兼O嘴，阿蕭坦言緊張了一整晚，並讚翠如「令我學識照顧家人，令我學識做更好的男人」。最後在全場起鬨下二人咀嘴。（攝影：鄧國良）

Mola mola

邪不能勝正

未結都唔代表係處

就係宣布結咗

雪雪雪當年究竟點解消失左 又點解可以突然出番黎就做男主

雪雪雪舐翠如bb嗰陣會唔會雪雪雪聲

洪囝

洪仔

深愛的人在屌閪 屌閪的人不是我 洪仔

我諗佢廿年前已經唔係啦，咪玩

會唔會繼承埋翠如老豆間上市公司？

翠如好撚正

講完邪不能勝正
然後俾高層照肺
之後被高層雪 放逐到台灣
霉左一排後
就簽左大台 做親生仔
咁啱大台果期人才荒 又好好彩 佢又算有觀眾緣
所以先慢慢爬返起身

BTW 而家睇返 其實果時雪雪雪老闆 都只係試下水溫入娛樂圈造星
放逐雪雪雪 只係乘勢 借機唔玩